岩岩叫左隻麻友g

果然係雞係公廁

麻友唔係g

靚

識貨

55